一條命 可以換到d咩

你講我做
認真po

唔可以 同你一齊扮細路就得

都值$10 精神既